南亞搬開人地電單車，都痴撚線

好彩有勇敢香港人

蝻亞賤畜
淨係識恰人同姦淫擄掠

屌佢啦
住喺香港唔撚識講廣東話
why乜撚

南亞狗全家撞車死

咁撚仆街

26泊得街既不嬲都手動搬啲位黎入攝嫁啦講到好似搬走成架車去賣咁，條片又影唔到有咩特別野
定係又係時候搵啲南亞黎比香港人鬥下，又話佢哋偷呃拐騙呀

泊骨位搬車根本好少事，小題大造

垃圾post垃圾片

會唔會骨牌效應

痴撚線，即係你架26俾人搬出泊車位就得？
你都會成日搬走人地架26，然後泊自己架車入去？
下次街邊無私家車位，我幫你鬆手制推開佢再泊你個車位都得？

南亞仔，死撚返去食咖哩喇

搬你老母, 搬車狗死全家
搞人部車係刑事

搬過少少入攝同搬走架車係兩回事咼
你有本事咪黎搬囉傻閪
條片我又見唔到佢點樣搬走人架車
你鐘意上綱上線鬥我南亞仔我都無所謂反正你咪又係講句英文都口窒窒網上開post既勇者

我擺定架26等你搬呀傻閪

點呀蝻亞賤畜？今日又姦咗幾多人？

記住24小時係骨位到步撚住呀，hi到你架車即刻叫黑警呀傻閪

咁快就唔講搬車轉去種族攻擊嗱，垃鳩圾今日淨係幫襯過你老母一隻乍

人地架車泊得唔好，你可以動手？人地架車你自人財產

人地架車你私人財產

步? 文盲閪

睇完條片後嘅感想：
- 拍片人把聲煩到嘔
- 英文差到
- 個南亞人算幾好禮貌而且好忍得
- 拍片人聲大夾惡但又講到口都震埋又要報狗
- 又多事又要管人仲要拍埋片以為自己好啱

差還差，但佢夠膽講，香港人英文差就係怕比人話唔好聽，句子唔岩，但我欣賞佢